防暴到走快兩步？我屌你老母呀

咪撚再推果首鳩歌
手足開始意識到打狗救人
而家你開始唱歌叫人防暴到走快兩步
我屌你老母呀

走快兩步去揼佢囉

走快兩步你第一時間會諗到咩
根本呢4隻字就鼓吹人見到防暴就走人
立心不良

，

咪當諷刺緊見到就走依樣野囉
成首歌個旋律咁歡樂就feel到好撚諷刺

財神到 好走快兩步

你又解釋下啦

今晚八點 以下地點集合

深水埗：楓樹街遊樂場
黃大仙：黃大仙廣場
銅鑼灣：維園記利利治街
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：政府合署
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn

駁吾刀

和理聽到咪覺得搞笑開心囉
難為班勇武好努力教育緊唔好驚狗
依家又整首無撚用垃圾歌出黎

岩呀

我地唔係要走
我地係要還手

佢地唔明

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

真，唔好笑

笑鳩左

邊個話係向後 理解做向前咪咩事都冇

咁你想慢慢上前打狗？

依家現場最撚大問題就係有狗即跑走
你班冷氣撚都可以理解成向前走
你班撚樣落下去前線 一見到狗嗌走/走快2步
你睇下佢地會向前定向後？

你係咪唔知原本首歌係 「財神到 財神到 好走快兩步」

同意

咁又點呀仆街

你改返首聖誕歌打黑警囉

防暴到
打狗一齊上
班狗見到多人沖 嚇到瀨屎啦

快兩步唔係逃走，係走去搵財神呀

所以香港人窮到呢家囉